8折人工既同我入晒黎

公司問你8折人工，你問番佢做8成野得唔得

唔順氣你辭職囉

唔敢呀？

我唔理咁多 呢個時

要你收八折糧做150%野都得呀

撚樣辭職呀笨

睇死你班廢人唔敢

勢唔加反而扣 反枱

香港僱主算唔算世界級？

Full pay 我都係做5成

公司：唔得 bye

大家選擇
經濟好加你2成人工你都可能照走
你有能力可以加8成人工轉其他公司
呢個世界又唔係得一份工

我85折，侵唔侵我

講價？

人工比人折呀

直接辭la 仲問

其實 依家做野50%工作量都無啦

你幾撚時做過十成呀

連登仔唔係最鍾意講自由市場咩